幫手搵下有無原片，想正面抽擊隻警太

有無人有呢條原片?

我想係FACEBOOK正面抽擊隻警太

01:09:00開始